大家以後去水歐洲特別係德國法國要小心

因引左難民去歐洲未來歐洲會亂，而德國肥婆佢一心想攪死德國